個心好亂好亂...

又話時間可以沖淡一切既？
屌你老母

沖耐啲啦

仲要沖多幾耐

你沖咗幾耐

半年多少少...

你需要嘅係另一段新感情bro

渣ga我半年就得

人地唔care你

唔係樣樣野都係用時間就沖得淡

先半年

我年半都未沖得走曬呀

錯晒，只係時間唔夠長姐

你一路掛住佢嘅好，就唔會沖得淡